有冇人長期澳門打21點

有冇策略心得交流下

D疊馬仔好好人

教左我幾招我就賺到笑

澳門封賭場14日
你唔知咩？

所以佢咪有時間上嚟9up賭經，止下賭癮囉

玩親都輸

你點賭的

賭場最冇優勢遊戲都輸

14 15點要唔要牌

我知 冇賭癮
屋企買左成套牌同籌碼同自己玩
想問下高手有乜策略

有時12都唔要 對莊10點直接投降

永遠唔俾人搭單，盲毛開多口走人。

幾多點都唔要牌
等個莊自已爆

11點都唔要？

11點梗係加注

識d野

蝸牛機冇咩策略,技術可言

輸死你

定係跟返基本策略12點攞到17點以上

得返基本策略

12點人稱小霸王好易駁，最慘係駁到15,16點姐，但未聽過投降咁on9

好邪
就算自己係屋企模擬都係莊贏
仲要個莊成日21點20點
骰寶就搵到食

唔投先ON9 長賭一定要有策略 依啲情況輸一半好過

屋企模擬多數莊輸

14-16對莊8-10多數投降
莊2-6就博莊爆
12點對7-10就好撚忐忑

12都唔要？

有d就話風險高投降比較好 有d就話繼續攞牌

輸一半都叫好？莊家渣十仔你就當佢拎硬20點？人地拎煙屎你咪買硬保險？咪賭喇巴打，腳踏實地啦。

莊拎3456
有幾多split 幾多 係咪都double

自己細過12先好加注，見過人12點加注一派牌即收皮

12就唔hit
A3 A4都可以double

12都加注

澳門邊度仲有21點枱
100/200起跳

唔要海立方呢啲垃圾場

多謝香港手足貢獻澳門稅收

我覺得就快有架啦，玩21點最好玩永利 mgm跟住銀河金沙，近幾年比人玩貴晒

永利 mgm min bet 500?

好似有少量300

望住張張枱都五百一千咁，真心唔捨得玩🥺

呢個真，mgm入廳打先一千，係出面都要咁貴真心癲

點賭都好，澳門仲要全部蝸牛機洗牌

21點長賭必輸

最好就跟basic strategy 玩

叫輸少啲

海立方有幾垃圾

過癮姐 輸極咪 2 3萬

比起百家輸得幾多

見人11點先搭鳩佢副牌

咪賭21點啦你 你直接去買大細一鋪過啦 祝你好運

狗也不屌
玩8+6 都係去開威記 葡京

海立方係廢老主場

贏個口先買

Ching識貨
地盤的士佬一落船就係去海立方
成陣廢佬味

早排去海立
個廢老口罩反轉又反轉帶
仲要塔我單 嚇撚到急急腳走

跟bs都係要輸
有咩心得可言

澳博場全部都係啦，格局又柒又焗

基本策略+贏谷輸縮，試過連輸/連贏幾十口

輸少啲咁解
始終21點都係有利莊多

英皇就真係柒啦

基本都係跟足basic strategy 玩，反而想知大家落注點落，平注去？

連輸幾十係咪要即刻返香港

外資好貴 但又鬼死咁多人

正常賭場起碼要天花夠高 燈光夠猛先唔會有唔舒服既感覺，但係偏偏廢老就係中意去呢啲場，呢班大陸人都醒過佢地，唔去啲廢場

金沙場又係閪場黎，係就係幾大，隻色暗暗沉沉，明食你地班賭仔，去得海記金莎都係因為近外港

平注去守bs
盈利都係靠bj 分牌 加注 投降位
來來回回好多局先贏到少少

咁咪係
明知係輸就啊好去咁多

娛樂心態好重要
去之前預自己輸先

賭場新手 未玩過21 點
淨係企係後面望人玩，唔係驚輸，係驚行埋去乜都唔識俾人笑
有冇巴打教下咩split咩double

有無師兄計牌

21點最好搵張無人嘅台
同台有人唔識玩都雷死你
11點加注要多隻駁21
多數都係莊個隻面牌做人

全部鍋牛機點計

而家計唔到牌架啦 可以死左條心

澳門21點我未輸過

因為贏咗酒店錢就無玩

認真 post 定點？
其實我有開 post 講過

google基本策略表

認真post 成日屋企模擬

計牌最近要去菲律賓

巴打你玩過幾多次？
大數的原則
亂玩又玩得多次數實輸

計公仔

成日開gta練

都幾大口氣 你應該十賭九贏

打你老母咩

願聞其詳

數據上比起其他項目的確係比少優勢

佢冇講錯喎
21點係賭場最冇優勢遊戲
平均10000食12蚊(以player最徍策略計算)

12對莊10投降？
你係咪真係長期玩？
基本上只會15/16對10降

金沙兩年前凌晨有時有200枱
依加唔知了

我唔係長期玩 想問下長期玩既人

仲有唔係用蝸牛機嘅場咩

永皇500
永利澳門1000
Mgm 500（有時有300，但好少）

Bs係15-16先投
14都會要牌

基本上都冇乜心得可言
跟足bs玩就係玩得最好

例如16對7照要，千其唔好唔要(雖然差得個2%概率)
但依1-2個%絕對會決定你長賭會輸大錢定輸少少

其實歐美大部都冇蝸牛機
因為競爭關係 用蝸牛機會冇人玩
d人會去其他蝸牛機既場
亞洲地區菲律賓 韓國好似都冇

睇多D書，亞馬爽有賣

只可以講 廿一點係好sensitive好易比人發現

當然係（前題跟bs）但係其實都係<50

澳門打係咪可以收皮

唔係 仲work

即係上面電視房班人？

其實企響度都有 inspector

連續4局都係煲爆莊家

年輕人儲返個錢啦
如果去澳門一年玩一兩次還好
咁樣玩得多輸比性何班撚屌真係唔掋

巴打有冇嚟過澳門搵食

國外係咪冇投降 分完牌係咪可以加超過1張牌

500都玩唔起學咩人賭

其實所謂國外，一係美式，一係非美式
英國玩可以無限 split ， split 完再 double
如果high low counting ， true cont 4分以上， dealer 拎隻6仔，自己又兩隻公仔要 split

試過兩條A分完又係兩條A 屌左出黎

如果落注上落大，當 true count 高，拎20點又分牌，如果唔 over betting ，係可以贏錢，但好明顯，好快比人 ban
倫敦好多細賭埸，一年 ban 幾百個冇經驗既傻仔

唔係澳門人呀

其實唔理 dealer 拎咩牌
如果你第一次係 ace ，個贏面有超過7成
所以除左 dealer 都係 ace ，點都要分

冇你咁pro同巴打你差好遠
番嚟香港之後唔再玩？asia都有好多hand shuffle

[member]你打max bet £50k點都你有錢啲啦
我玩得唔大，如果輸，輸£200就走，poker另計
另外地下有得擲骰仔，weekend人多開枱都會玩/member]

巴打邊度玩開

浪費左你才華

都係Macau singapore嗰啲 不過都有大半年停咗 冇時間玩

都睇得出巴打好樂意分享吓

蝸牛機？ 贏定輸多 ？

本多忠勝法

巴打
冇錯，因為真係好晒時間
亂咁玩一定會輸，如果你跟規矩玩，一定唔可以over betting ，如果唔係一晚已經輸晒
睇你幾多錢起步，要贏大錢起碼要玩一兩千 hand 都唔得
數牌好嘥時間精神，識tracking 仲麻煩，又要應付賭場入邊班撚屌
一攰數錯牌就仆街
辛苦錢來

澳門蝸牛機可以點玩
平注嚴守bs？

睇決勝21點~

21點 呢家係咪唔係間間都有 上兩次見氹仔個啲都無乜

咁大個仔都末試過比大波白滑鬼妹溝，好難拒絕
Mayfair 有個女 dealer 真係幾靚大波，約過出嚟一兩次

張張都成堆大陸狗 玩8+6 好撚煩

一定輸
如果bs 贏到何生，佢一早斷左氣

Bs只係令你輸少啲

咁啫係點玩都輸

正常玩法點都輸

Lm! 好精彩

其實樓主都係想問澳門21點野, 分享英國high low count 其實無意義
澳門真係除左你夠無恥搭人地11點加注外, 係唔會比你贏到錢

題外話, 新加坡賭場係全部蝸牛? 下星期去想賭

上面咪講咗蝸牛機都可以贏 lo

今時今日巴打仲夠膽出境

香港又唔係安全, 照出啦
另一個原因係澳門封左15日, 就黎頂唔順
一個月起碼去4-5次

巴打玩開21點？ 贏多定輸多

巴打玩咩多？
如果你屋企人大把錢，玩少少冇所謂既
但係回頭是岸啦巴打
我都冇賭好耐

睇咁耐終於有人話

我多數去打poker, 會拎閒錢打21點過下癮
21點輸多, 澳門得basic strategy 唔會比你贏到賭場

poker多
我係美國讀書上左賭癮, 畢業返左香港兩年都KEEP住一個月去2-4次澳門

幾次去目標都係賺下洗費，暫時喺澳門未洗輸錢

手機都大把免費單機版21點啦！
成套牌係8幅喎！

建議樓主 如果真係想打21點 過手癮 就背哂 basic strategy (澳門版本)
12點打10 無可能會投, 你長打真係輸死你
另外盡量自己打新台啦, 因為真係好多人唔識打會害死全台
之前見到個大陸佬落5000, 拎14點打莊6點, 佢拎10 秒爆
之後牌家拎10再拎4 變20 食哂全台

記得我剛剛玩21點個時成日見莊就投降,跟住比莊話無得投

WoW
美國 póker
起手應該 fold 定 call 個表我有背過
但跟住就唔識
聽講識玩既話長期贏錢其實唔難
巴打收唔收徒弟

戒賭前成日過去
試過三日贏十萬
一個鐘贏7萬(連中廿幾口)
又試過三個鐘輸17萬
唔算好多
不過都應該好多人冇試過咁大上落

始終上落得多，會想平平淡淡咁生活
同身體好似差過以前咁

莊a面冇得投

去鳩玩下 當過下癮
我玩得好loose 成日鳩call

17萬咁誇, 你係賭攬?

好似平均四口先中一口
個時又唔識停手 咁輸又會想追
高注區落返中場都係繼續輸
咪越輸越勁

如果巴打成日玩不如背下個起手表啦
Win rate 高好好嫁

Btw本多終勝法真係害死人的
3k枱 如果輸三口
第四口已經24k

仲未計bj加注分門西左咁

Btw尾門一定唔好坐落去(除非單挑)

你講 póker 定 BJ
其實BJ 冇所謂，反正都係輸，坐尾門會比人屌咁解

澳門好多廢老輸打贏要
醒起有次尾門, 我坐12點打dealer 12點, 我hit完10 之後個莊無爆, 比個廢老屌
我即刻坐佢前面等佢做尾門, 佢一搞輸我就屌鳩佢, 佢後面驚9左轉左台

就係俾人屌個下
有啲撚屌就算人地跟足bs玩都要係到屌
心情一差就玩得唔好
所以一定唔坐

賭場撚揮個手先

有啲大陸撚係到鳩黎就有排輸

有呀 之前去有間賭場有得100蚊注

其實我覺得去澳門好麻煩
但香港都仲有咁多賭場撚

係,個時岩岩玩成日唔記得

賭場撚 我係真係做賭場

我個時啱啱玩double同split唔識手勢
俾人笑

巴打做邊間？

基本上無得贏 你背哂bs都無用 同檯如果有人唔識玩 鳩split鳩攞牌已經輸硬 搏下side bet好過

全部有chart跟
有咩好討論
識數牌另計
不過而家全部大場都唔會有得數

永遠唔投降

威尼斯人

推

賭場最冇優勢唔代表你就有優勢架喎

Min bet 300定200 好似

可以搵張無人賭嘅枱同莊1on1

賭錢最好set止賺止蝕位同埋磨爛蓆一定輸到仆街！

個時第一次去賭場賭
入左張100蚊(玩機)
幾個鐘之後贏左幾萬
輸錢皆因贏錢起

咁諗就唔使賭了
食水最少已經好好
要零和遊戲就玩返股票啦(其實都唔係零和)

如果鐘意買點數,骰寶玩機仲好
有時撞正佢開double

Side bet 係1 on 1 好易中

呢樣真 個心雄咗就會不停追一輸又想追返結果越輸越多

唔要
14點或以上莊拎咩都唔要

莊係唔係靚牌直頭加注

唔係輪盤先係賭場平均汁最少咩

基本策略真係基本嘢嚟 對贏錢無咩大幫助
其實識玩嘅 會知道落注比你要唔要牌更重要
如果你每次落同樣嘅注 你唔會贏到大錢
到最尾最大機打和

罰你重睇bs表

抽水:21點(跟bs)<百家樂<輪盤<大細
其他唔肯定
唔計老虎機，大細接近抽最多

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

十六葡

十六葡都好辣殺
我諗最大好處係附近就腳

正正經經去新葡京玩300蚊枱啦

有時心諗大陸人係咪咁有錢呀😑

平時見啲大陸佬家樂仔都成百萬一口 真係咁有錢

3k枱用本多

股票都叫零和
最後做大戶點心

上年玩過$100 有二枱 近門口

如果單純想賭錢過癮, 我會玩大細
21點其實邏輯上有d怪, 如果照當賭錢is ok
如果你想長玩就會跟chart打, 但又明明長玩21點就算跟chart打都係輸
所以如果真係想挑戰自己技術而又覺得自己可以靠技術贏錢
咁不如打poker

張枱得你一個玩就係

[member]可以 request personal table 要同D manager friend 會好D#good#[/member]

搞咁多野 仲要賭場肯比你贏錢其實唔多可行
搞到咁複雜不如學下打POKER仲好
同閒對賭 edge點計都一定好過賭場

利申: 全職打POKER 一個禮拜贏5 6萬

我長期打poker

點解啲dealer成日搏到21點？經常攞20點都輸佢

根本任何時候都唔用得
黑起上黎連輸10口有幾奇

想問下而家係咪無人會數牌？

蝸牛機冇得數

好撚勁

賭乜撚野啊？你阿爸係李+x啊！？唔係就腳踏實地啦屌

好明白呀尤其而家啲喺asia嘅話，啲rules愈嚟愈mean，或者叫完善。
除非練到好高深，否則都係當娛樂算
BTW巴打，你點定義over betting

係

Depends on 你個 bank roll
如果做 full Kelly 有6個% 會輸曬
當 True count 上到4 要落Max bet
即係5%你既 bank roll
所以好危險，做 half Kelly 就算

4-5年無玩，個數大概係咁，得閒可以 check 翻書

其實打好自己嗰份就得，其他人唔跟嘅話可以累你輸，亦都可以令你贏。
Bs表冇話過一定要同枱所有人都一致地跟先降低到莊家優勢

正野
玩 ST 又好，track ace 又好
Cut 牌一定要好準
如果前後 cut 一幅 deck 誤差唔可以多過兩張
如果唔係你 track 隻 ace 會比左 dealer

上次去漁人碼頭玩，又係有個台灣仔坐頭門track ace，一有料佢就落大注，幾舖中一舖咁，我諗咁樣已經夠佢贏率提高到+ev

巴打你好，我以前都係英國到玩，不過就北部比較多

我20點都要牌，同搭注支那人攬炒

睇嚟巴打真係落過好多功夫去鑽研
抵你有錢贏

而家澳門全部蝸牛機，太難玩了
可能真係好似巴打你話齌，要超乎常人嘅記憶力同耐性，再長時間訓練先搞得掂

之前有試過研究點打贏，研究過啲side bet game(eg. >13 <13)，都係無咩edge

而家都係去永利打poker多
其他game純娛樂，少玩

巴打玩邊個場？

呢個叫基本功
落到場要睇對手打，一成不變的話好易比對手 exploit

More

利申 英國窮學生(十年前)

其實物理學上有冇可能有黑科技可以睇到部shuffle machine出牌位嘅下一張牌係乜? 除左用藥水做記號

新年前去min bet都係$300
我記得之前MGM都有, 但最近去又冇左
臨走過咗去新葡京有4張min bet$300, 贏咗少少就走人
附近啲大陸人好嘈

先前澳門mgm Aces 可以respilt, 唔知幾時改左例跟其他場一樣唔比respilt

唔知wynn有冇改

巴打識走其實好叻仔
千祈唔好太沉迷

上帝禁區

要去啲細場先有100枱
Eg. 漁人碼頭
叫做比較少人玩得舒服啲
不過啲環境都係柒柒地

A7s A6s點解要raise
呢手有咩好處

百家樂先係呀

有無百家樂大師分享下心得

我去拉斯為加斯玩多

輸左幾多

21點都輸100k

叫佢睇下嚦咕嚦咕新年財

我遇果個仲好 怕你唔識買 會幫你落注
你贏錢 佢怕你危險 仲會幫你保管
輸晒仲會買船飛送你返香港
呢d咪服務囉

睇到D留言既正負評就知道值得交流下

有個table, 講曬咩情況要唔要牌，加唔加注，分唔分牌，上google一search就有

以前玩過一輪，長玩都係會輸

岩呀，咁撚多負評
在座每位都係垃圾

巴打你又太快放棄
其實仲有D更深入既 research 可以做
但香港係難實行既

依家冇賭了21點，轉賭股市（牛熊）

股市真係有得分析而且有路捉下，賭場真係靠運氣

Nope
唔識就靠運
識係靠 laws of large number , skills , consistence
要長賭

人地唔信咪由得佢地 你贏既錢已經係證明 明就明唔明就算
你依家仲有keep住玩?

同埋想知點解樓主可以甘心歸於平淡 定係依家正職都好把炮?

其實最令人相信 又比較容易prove到係咪 決勝21點講個Monty Hall problem 三門問題
我記得當年高登定連登 直情有人整埋隻mini game 比人選擇

呢樣係最難掌握明白既嘢，最高心法
Anger and fear lead you to the dark side of the force.

點解你又收山? 賺夠俾其他人賺下?

我都成日搵11點搭淨係贏既機率已經大過玩大細啦

其實好多例子可以prove到，俄羅斯輪盤，抽獎箱。
但係概率呢樣野係好神奇，要真正心底明白，係好似音樂美術咁，有d人一點就明有d一世教都唔真正明。唔係話iq學歷幾多，做考試卷d概率好叻，做生意賺到過億，埋到賭檯都會變爛賭鬼，身體最誠實根本未明白。

你講既三門問題出現時，係d最權威既數學家都分兩批上報紙電視罵戰。

第一隻牌面低過對面即投降。

可唔可以教埋我

th:@dzeko2019
小弟資質有限

以前同一個朋友去圍德州 回不去的日子

有冇斬獲

自從有一次split左5門(20 split, 莊6面) 一野輸晒(最後佢老母開21), 之後我就跟足basic strategy咁濟, 係由頭坐到尾有啲feel先會唔跟一兩次

點樣track到隻Ace
啲casino好似有個global list of unwelcome guest, 小心啲好
利申都係hippo常客

Yo ， just kick the link , bro

[url]我地都add吹下水

亞古巴打

應該係咁,好耐冇用tg

斬左隻勞同好多次桑那

Not exist

夠多人可以組個team去多次英國
@solarengy

有Table limit

巴打你放左條片之後潛左好耐
乜料

樓主留tg定開group
我澳門人 周不時都有去玩21

呢個先係

叫做有研究開下姐, 只係想聽下巴打分享, 仲有無同當年既teammate有聯絡

好人好姐走去研究尼D？
冇玩過？
我 share 完到你 share 啦
你條仆街好撚鬼

賭場dealer 路過，成日邊deal 邊count card.

澳門玩有咩策略

做邊間

長期數牌

教埋小弟pls而家係英國讀緊書

想問下最平係邊間？

想增廣見聞

原來你add左我 太夜訓左

海立 100

記得一年前回力有50，比啲廢老妹下妹下
唔知而家仲有無
100就一定有

有既, 同老細打, 100/200 以上

謝謝，過左嘅期可以去磨下

有$50正，過下癮

有冇澳洲巴玩開交流下

打21點?
大陸話?

10-12年前英國同澳門打poker, 我都只係啱啱學, 但叫做肯睇書
我諗profit夠交post grad 學費.

但近幾年打10/20 - 50/100 見到澳門同香港街場幾乎無魚
贏唔到rakes, 就當自己係魚, 當娛樂算

咁講 Play Black Jack lo
除左屌
巴打仲有冇野想 share？

冇咩share
個時咪話可以數流水數,大牌剩量極高時投注
但唔係有蝸牛機破左咩

冇背表?幾時 hit / stand 跟 BS ?
蝸牛不嬲係打左幾十年既攻防戰
每次戰況都唔同

bj, poker或所有投機活動一樣, 最講究自律, Bankroll management, 唔求賭(-ev bet). 如ching背景所言屬實, poker對你黎講絕對無問題

ALL IN

我覺得百家樂好玩啲

睇你在咩位，有時守尾門係要拎（搵個親戚一齊玩一頭一尾啦

21點真係悶到仆街
打足幾個鐘都可能打個和
我開post都咁話

百家樂玩一日都唔悶

而家日本麻雀pro都去澳門打

其實只要將三門問題想像做三千門問題，三萬門問題，三億門問題
就好易明白到換係會好啲

醒目喎21點

呢間真心經典
望住D廢老買$10大細點數
第一次見到時笑到我
成張枱都勁多籌碼$10

成間野想搵個四十歲以下都難

我而家係英國讀緊書，冇野做都成日落genting,
唔計london d min bet真係平到癡線，間唔中落去過下癮都抵

玩21點坐邊度都比廢老屌
上家又話攞佢隻牌 下家又屌你唔攞牌

宜家先睇到po會唔會太遲

最近同個fd都練緊21點

英國巴打？

香港啦 諗住學下野

其實 London off peak 時段都有 £5 min
都吸引到好多廢老

其實如果唔係長期 oversea 讀書/做野/WH
香港都好難有用武之地

lm

Btw , 到底係讀 Genting 定 驚定？
見兩個都有人讀
去過幾次，但見冇人手洗牌就冇去

tg add左你 交流下

咁勁 點捉法 有冇得分享下

其實講真basic strategy好多人都識 但真實情況係未必個個都執行得好同真係有遵守到 通常有心魔亂咁賭

我個人覺得只要唔好用21點當做主要收入來源既心態賭 我相信保持良好心態同埋真係遵守bs 都好多時會正數

Btw 呢到好似好多高手 都想學下野

有時要到16好難再要
不過bs只不過係輸小d
長期同house玩基本上輸錢

都係 只係提升玩家優勢同賭場差唔多但都係輸dd
雖然講緊廢話 但重點都係心態好緊要 我有fd賭錢輸到仆街陷家剷有感而發
都係等呢到d高手討論返d技巧野好似實際d 我都係收收皮先

根據統計bs勝率係49.5%
但係唔係代表輸錢係每100蚊輸5毫
落到場守到既人真係少之又少

大起大落過就守到
我就是良好例子

不過咪又係要豬